旺角好撚多人

出黎呀!!!!!散水撚死全家!!

推

多人姐 根本過唔到去

唔好落單 大家保護自己 落單救人

旺角不嬲多人行街架啦

V最後果度

多人一齊罰企有咩用啊
有種一齊衝前啦

警謊唔比人過 守住係到
不過都反映到大家既立場

內街行過去

港共wfc

唔好齋企

多人有西用咩

全企

佐敦先係春袋

同琴日一樣企哂喺旺角
啲狗都已經唔會再理你彌敦道封成點架啦
行落去幫拖啦

難聽d講句 放幾粒tg就收晒皮
次次都無人去狗宿

和理非嬲完又有咩用

佐敦手足就頂唔到喇

分唔分散到狗力?

除非整個九龍全方位圍全佢 反包圍

多人都冇用
一粒tg就收皮

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不如勇一次 嗌開路冇用

可唔可以搵路帶大家去poly

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

根本成條街都係人 但方法靠近

要嗌口號

進軍啦仲唔打

尖沙咀呀

人多係好
但鳩企係無用

講咩核心激進武勇個條傻撚
係呀話你呀，落台自首啦人道罪犯

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推過去啦

大部分得口罩

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

去到tst都好多人
但大部份都係冇gear嘅和理非
一出tg就冇得唔走

多人打卡

包圍啦

全部推進

有撚用咩
全部冇目的咁行街鳩叫口號

只要大家一齊 放TG都不退 就有機會

加油呀

過佐敦啦 9企有撚用？

頂撚住比有裝既衝上前夾低落單狗 一邊放火魔牽制

人鏈先呀

請旺角9企既人立即前往佐敦

得口罩都攻到，但我地唔會夠膽。

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

屌 又叫和理非出嚟
依家又一味屌人

Push

D人似等巴士

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

求下大家快啲去啦 唔係冇機會㗎啦

唔怕死咁行入去啦 拉就拉 唔好反抗 你夠膽就開實彈

出黎啦！！

求下大家快啲去啦

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

出嚟呀

佢等巴士就叫佢死左佢啦

多人唔衝都係無用

叫下就救到人，快叫

一日未救到poly 唔散 直到聽日 後日 大後日....？
香港人有無咁既決心

話唔到呢加係理大入面
話走唔到叫撚晒救命吹雞個班係鬼黎
專登引勇武出動救人大圍捕

紅隧塞左咁耐
如果東西隧都塞埋

我點返工

去poly! 救學生！

有和你非亦有好多手足裝修緊 有物資鏈
成日有人叫企鬆d 但乜唔係衝poly咩

push

兵分多路啦
有狗即撤

旺角 poly？

一個催淚彈 全部喊哂口 心理變態既黑甴最鍾意

一樣裝修一路殺過去POLY啦屌
又企 企乜春 我行都行到

推啊 救手足

大家唔好走 只有齊心、人多先救到理大義士！
佢地絕對唔係condom

不如一行入去比佢拉 拉10萬人囉

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

2038 #深水埗 二衝，一白色貨車駛入深水埗警署

小心貨櫃畜龍

叫口號冇用架各位
搵條路唔洗勇武一齊行去理工啦
就死喇班學生

經柯士甸道到碼頭過尖東都好多人！大家繼續出嚟啊！

肯衝先叫我出黎一齊衝
琴日一整晚得加士居道，佐敦道前邊幾隊勇武衝
有架消防車黎就以為係水炮車調頭跑
有Q用咩

可唔可同家長匯合，到柯士甸側金巴利道入

我哋一日仲怕，一放tg就散，就永遠唔撚使衝。大家有中彈重傷盲眼嘅覺悟未？有身邊人倒下都要繼續前進嘅決斷未？

十一點前決勝負 太多和理非要番屋企記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

去唔去到彌敦道柯士甸交界，去到就沿側路入金巴利道落去同家長匯合

唔夠豬嘴+眼罩 都係無用

一定要繞過防線推過去

可唔可去家長處集合，人多就可叫入面衝出來接應

吹大左wow 10萬

喺旺角嘅人冇乜方向

（心理戰）全體喺外圍不斷打鐵罐不斷滋擾PoPo, 令佢哋心分散，然後讓理大人有突破機會

希望可推到家長果邊集合，夠人就推上橋，推到上橋就成功

盡量唔好大路，去家長橋果邊入，大路一定攻唔到

快啲出嚟呀！重有好多空位！！

大家睇時間做人 和理非隨時退場

你一出post 就成堆散水撚死晒出黎

幫我推下呀 唔該

佐敦油麻地一帶行得非常散
建議手足跟番貼
建議手足行番出大路
記得 要人多先安全！

推上去！同尖咀手足會合到就直推理大

和理非唔撚上gear 一粒tg就

十一點前決勝負 太多和理非要番屋企 掉野掉磚推進都要1。2。3 一齊掉 零零碎碎無撚用！！
記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

佐敦要大量火魔

和理非可以帶下材料做運輸

人多企鬆啲呀，射 TG好危險呀

佐敦好勁

佢地似乎準備燒狗

加油！！！！

斷左live咩事

如果再迫近佢地d狗車應該不保
因為人太多

真係要衝

加士居道仲係膠著

祝手足們武運昌隆
個個都要平安無事呀

去爆鐵好過啦

千萬不要反包 唔好條條入去poly既路都塞滿人 咁樣佢地補給唔到好慘

發夢係Polyu場景打喪屍，幫手推！

搵幾支小隊爆喇

行上黎油麻地 求下你地

吹雞行去埋大啦
尖東攻緊 要大家一齊行

多人有用出左黎先

真係好撚多人

出嚟呀！

依家咩站出到

大家一齊行去理大，
如果人多，可以一齊抄金巴利道果邊入可避開柯士甸重狗

後排要睇實中線，同後街有無異樣

出黎罰企有春用 無人敢衝
不如返屋企企啦

天佑手足

睇地圖
主力沿加士居向漆咸道鳩衝
力保京士柏曲棍球場十字路口 防狗後襲
qe佐敦道交界 攔 避免側擊
彌敦道作支援主線

水塘咁多水，但D水係一滴滴咁出

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

Mk們

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

要人啊！

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

上天台 ？地面要死守 ？

大路小路咩路都好
向尖東行
唔好留晒係大路

開花

理大手捉要快速前進！又快，人又多！狗公射空氣！

罰企左5個月 叫前線
發夢發到心灰

揸車嘅可以經邊出？泊邊好？

多人 要衝先得嫁 係度企有撚用咩

扎彈射炮架，前線火魔要投距

可唔可以用遮到全身既膠版一字排開
連行人路都擋埋
之後再慢慢推進？

旺角條戰線好重要
一輸一等於畀人段咗補給

不能再拖，要趁依家最多人，向前推！

柯士甸安唔安全

加油

火影跑去尖沙咀 我係咁

齊心事成

武運昌隆

向佐敦行啦！係旺角企不如唔好出黎啦

有兩個大陸人係理工出黎
同班狗唔知講咩
驚佢係篤灰 各手足小心

日日都多人架啦

做乜燒電箱嚇走哂啲人😭

行就行前啲啦屌你 前面打緊仗
去旺角把撚

依加係柯士甸站 唔見有狗

衝去poly 先有甪

岩啊

旺角一向都咁多人

逸X酒店後面個條街望到加士居道可以試火魔
咁就可以前面同側面有火魔
最緊要攞到西九龍走廊條橋

尖東橋面好！不可散呀！老手去理大！人車都去！

出緊

企係到冇用架，出佐敦尖沙嘴呀
和理非都要呀
(朋友)都出緊旺角再去尖沙嘴

趁依家士氣高同人多，向前衝！

試過啦 即刻水炮再加放題

橋頭、橋面係所有人進退通路！人車同去

出黎呀

旺角全攻！尖東後援！老手救人！全晚攻略！不可停！

你地當poly係自己屋企 黑警守極都要縮 如果佢地沖入黎 我地會做人鏈包圍佢地

甴近平

警甴

2135 #尖沙咀 柯士甸道 超過廿架狗車向柯士甸行

屌你老母，過去尖東喇

有事就走得好撚快
大家可唔可以主動啲
咪撚再恐慌性退 頭先已經人踩人咗

死就死在旺角啲人唔知做咩呢

旺角日日都咁多人

衝

叫要有幾個勇武有覺悟做死侍
實會實彈嫁放心
然後再做我哋內盾俾我地擋彈